{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013405",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평(남이섬) 시에르풀빌라펜션(신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 さらに、予約人数から人数が追加される場合は、事前にペンションまでご連絡ください。 基準人数を超えると別途の追加料金が発生する可能性があり、最大人数を超えると入室できません。このような場合は払い戻しはできません。 また、ペンション以外はペットと一緒に入室することはできず、この場合も払い戻しはできません。 滞在施設は法律により青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これも払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任があります。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 未確定の営業期間によって料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 予約特典の中には個別バーベキューが利用できるものがあり、全客室のワイファイも利用できます。 また、プールビラとプールを利用でき、プールビラを利用する際には水を空けずに使用しなければなりません。 プールは四季折々運営されており、入室後から22:00までご利用いただけます。 水着は個人的に持参する必要があり、プールビラとプールを利用する場合は追加料金が発生します。 駐車は1部屋あたり1台ずつ可能で、付帯施設としてエレベーターが備えられており、客室内では北漢江リバービューが鑑賞できます。 また、ネットフリックスを利用できますが、本人のアカウントが必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数を超える場合は事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年の男女同室での宿泊は法律により禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での喫煙は禁止されています。特定の場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "滞在中に何か施設物を毀損や紛失した場合の責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊客にあります。施設物の毀損や紛失による損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火料理や個人的な炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での直火料理や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールを利用するための時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは入室後から22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールビラとプールの利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、プールビラとプールの利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は1部屋あたり1台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内から何が見えますか？",
            "answer": "客室内からは北漢江リバービューが鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスを利用できますが、本人のアカウントが必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 648,
        "QA": 473
    }
}